"Рамщайн" е група, известна с провокационните си музикални клипове, които включват сцени на симулирана екзекуция в концентрационен лагер и кадри от стари филми на Лени Рифенщал, личната режисьорка на Адолф Хитлер.
